參加咗黎緊24號維特健靈單車馬拉松既可唔可以入一入黎

有冇同路者？
大家要5點幾6點出到中環，唔知有咩方法同健議？
地鐵又未有